輕珠寶 有冇黃店?

如題
最近需要買D首飾
雖然唔會話好貴 但係唔想益藍店
大家有冇知道邊到有黃店?

外國店?link of london個啲

利申 唔識

dignity d.

ig shop 好多

有冇介紹?
搵左好多IG SHOP 但都唔見有黃店

之前睇呢個app幫襯過其中一間
可以上佢哋網睇幾方便

叫咩名

thanks baby!

「香港商店 」

august_studio_

有冇興趣翡翠玉飾？買開有一間

有個app叫etsy
外國野黎